陳冠希>>余文樂>>周柏豪 不服來辯

1. 論樣
陳>>余>>周

2. 論食譜
陳: 柏G , 黑鮑 , BoBo
余: 巧陰 , Kary , e汶 , 李宗
周: 唔識

3. 論身家
陳老豆>>余品牌>>周拍劇

陳冠希一出世已經贏左

單講食女 冠希哥贏哂

fishman 啲口味好撚獨特

打和啦

差太遠, 好難打和

應該係咁吧

陳>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>余>>周

柏芝 呀嬌 兩個s級
加埋全盛bobo
傳聞仲有Amanda s
呢個陣容太癲

音樂有抄人既rap仲當年都算有自己風格

生意唔洗講，一個衝海外一個仲諗緊點呃細路仔錢

尻拍豪都算係唔同年代，冇得比啦